#easydoc

一个文档管理系统，功能类似showdoc

# 功能

## 接口（第一阶段）

- 注意：以`nologin.`开头的接口不需要验证登录情况，其它接口都会检测是否登录。

### 项目
- 创建项目：project.create       【完成】
- 修改项目：project.update       【完成】
- 查询项目：project.list         【完成】
- 查询所有项目：project.listall   【完成】
- 添加成员：project.user.add      【完成】
- 删除成员：project.user.remove  【完成】

### 用户
- 用户注册：user.reg             【完成】
- 修改密码：user.pwd.modify
- 找回密码：user.pwd.find

### 资源
- 新增资源：resource.create          【完成】
- 修改资源：resource.update          【完成】
- 删除资源：resource.delete          【完成】
- 获取项目下的资源：project.resource.list【完成】
- 创建目录：resource.folder.create   【完成】
- 获取资源:resource.get             【完成】

### 模板

- 获取系统模板：template.system.get 【完成】

### 系统
- 登录：nologin.sys.login          【完成】
- 注销（前端清空jwt）：                                                 【完成】



## 我的空间（第二阶段）

### 项目管理

- 我的项目CRUD页面    【完成】
- 项目成员的CRUD（包括权限分配）【完成】
